一人一首 表達自己感情/心情/狀況嘅歌

記得tag歌名
張紋嘉-形影不離

只好困於道德枷鎖裡 守己跟你到這裡
好友伴侶之間 毫米的差距

也許
我不是在等待他愛我
而是在等待
我不再等待他的那一天

Sorry 㩒錯負皮

無人之境

我努力微笑堅強
寂寞築成一道圍牆

林宥嘉 - 殘酷月光

我爲何未懂得自白
我爲何未捨得學習
恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵
我爲何未懂得站立
爲事情出錯了負責
然後我 然後我 恨不得當初
懂得愛惜你

陳柏宇 - 別來無恙

一敗塗地 一絲生機 一場歡喜
一幕好戲 一段緣份 興衰生死
從此交給你 共你相依到死
或要分離 就看你 下這顆棋
結果 誰人才是皺著眉

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

有多少愛可以重來
有多少人願意等待
當懂得珍惜以後回來
卻不知那份愛會不會還在

謝謝你愛我

親愛的 謝謝你愛我 雖然我像個小孩
脾氣壞 固執任性機歪 還有點變態
可是有你在 我就會乖乖 你就是我的剋星我的最愛

無法笑著原諒仍能平靜退場
銘記他的善良再別算他的帳

沒關係你也不用給我機會.

I've got a hundred million reasons to walk away
But baby, I just need one good one to stay

我只能永遠讀著對白 對著我給你的傷害
我原諒不了我 就請你當作我已不在

陪著我的叫做寂莫
陪你的 是誰呢？

周杰倫-你好嗎

何時可以給我 找到那一位他
另續快樂片段 讓我忐忑跟牽掛

沒有勇氣憎你也沒有自尊捉緊你
傻到為你學會盡快心死
無謂再去妒忌再去擔心魔鬼搶走你
無謂掛念你 我傷重會倒地
大概要怪只怪未能像某君成大器
求你愉快 就笑著與他走 我配合你

為何未能待我差到讓我去憎你
捱到這傷口激發士氣
左腳高舉到白髮齊眉
為何未能待我好到沒法捨得你
頑固的車軚 追了萬里
先發現一早洩光氣

陳奕迅-黑暗中漫舞

連夢裡也會覺得快樂難求

連淚光都光不過黑夜盡頭

不過

不過 我不用難受

you're beautiful

人來人往